**Учебная программа курса "3D-художник"**

Инструменты: 3dsmax, Photoshop

Автор: Дмитрий Иванов

**О курсе**

Курс рассчитан на тех, кто хочет в последствии работать в игровой индустрии. Изучаются технологии и инструменты применяемые для разработки 3D-моделей и текстур (на примере 3ds max и Photoshop). В процессе обучения используются такие методы и процессы, что вы можете получить впечатления, как от работы в небольшой игровой студии в качестве 3D-художника.